［文宣］！！琴日開槍條仆街疑似成功起底！ ！

小弟我都係轉自facebook

原post者話 係高達group有佢既朋友篤灰

希望有巴打可以證實下！

唔似，開槍果位似中年人

理得佢喺咪開槍
總知警犬死全家

推左先

幫推

又係偽進仔

今朝又唔應機😞

起底開槍黑警

一早起咗啦
佢老竇老母都起埋 可以問候下

其實係唔應該俾啲好似偽進仔咁底學歷嘅垃圾有任何權力!!!
呢個係事實! 佢哋長期做地底泥, 點都會有啲反社會人格一擁有權力就會癲

成家都係狗

呢個唔係涼薄撚嚟嘅咩?
雖然都要清算
你揾咗凶手先好啲

pk

推到佢出街都比我地當狗撚
黑警死全家

垃圾，等清算

俞頌豪經理人：佢無去到